Switch 打機有冇邊部電視/ moon 平靚正？

Imac 打好lag

反而想知點用imac 打？

買capture card